時隔22年才被發現的隱藏人物SFC少年街霸2，真豪鬼!!!!!!!!!!!!!!!!!!

作為正統《街霸2》的分支作品，少年街霸系列的第2作，《少街2》1996年開始在街機上發佈，然後被移植到家用機。該作有普通豪鬼和真豪鬼存在，真豪鬼可以在天空發雙波動拳，不過遊戲中真豪鬼原本只會在滿足一定條件後，作為電腦使用的對手出現。真豪鬼在PS1和SS版的《少街2》可以被玩家使用，不過在SFC上可以依靠輸入隱藏命令使用，這還是第一次被發現。

曾經有人破解SFC版《少街2》代碼，從而達到使用真豪鬼的目的，不過這次完全不同，有玩家發現，只要使用特定命令，就可以在SFC版上使用真豪鬼。

使用豪鬼秘笈：
1 在街機模式得分第一名
2 名稱輸入「KAJ」
3 在標題畫面用2P手柄，按住LXY，然後用Start選擇街機模式，或者對戰模式
4 按住Start鍵，選擇豪鬼。

輸入成功以後，豪鬼服裝會變為紫色，然後可以使用。

拉

linus哥？

原來少年街霸2有出過sfc 版，
我過左22年先知

算移植得幾好, 盒帶入面有額外晶片, 所以當時好似係無得dup 碟

street fighter 02
都有真豪鬼啦

仲要好貴依家個價

超任機能跑得郁PS1啲GAME??

啱啱上youtube 睇過啲片，
偷格減特效就一定架啦，
正常玩到，冇cut 人cut 場景算係咁架啦，
盡哂力架啦

2d好似ss好過ps
有無巴打比較過
兩部嘅少年街霸2
有無分別

有人研究過, 呢隻係當年將SFC機能用到極限, 仲要外加晶片先做到,
當時話做行得順仲要無刪減到主要野, 佢做到算係超晒班...

係
當年2D 格鬥基本上SS 係贏哂PS 的，
(不過大眾都係鐘意ps)
尤其喺KOF 上明顯，
不過我記得SS 都好似要外置一舊野插帶，
果舊野成日失靈，
成為一大敗筆

SS 有Rom帶同Ram帶 兩種

SS有擴充RAM咭加持，人物動作格數都較PS多，同埋PS版會刪減音樂做MIDI版

SFC移植版算係超額完成，1995年32bit世代嘅PS發售。

1996年16bit世代嘅SFC已經係末期都仲出呢隻移植版，而且手感冇大縮水相當接近原版。

講起街霸，97家有囍事有呢一幕，遊戲機係SFC，但隻Game應該唔係少年街霸2 SFC版

不過個擴充槽廢到呢，
果時SS 同PS 都有，
成班FD 上黎玩格驚會優先用SS，不過個卡糟成日唔WORK，要好似FC 年代咁吹口琴
又要轉方位，搵啲野sip 下佢，
又唔可以移到部機咁搞一餐
成班人圍住試，好似變左吹口琴大會咁，
又有啲似不知明嘅邪教儀式

後期都廢鳩事搞，直接開PS 算

果時卡帶版因為有晶片，售價都好似創新高，
之後N64 都堅持用帶，
真係抵老任仆街的

其實部部卡帶都係咁 成日要吹

全部有齊

lm